已經打左電話問總統先生，關於今日中環

佢話燒紙皮係美國連示威bb班都未到，唔需要割。

啱啱都問左侵 佢叫大家醒目啲 要打喺美領門口打 連登仔可以煲勇武保護美國領事館

不割蓆

唔割，吹咩

Trump同我講覺得黨鐵俾人燒站好抵死

彭斯SIR

支持鼓斯

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

人地以色列爆死平民美帝都未割啦！

臭警扮鬼搞鳩和理非場？
唔割喔ＳＯＲＲＹ，你繼續燒，我地和理非好撚BUY

唔割，幫我問埋佢幾時出手

USA

彭蛇來了我帶路

首先以色列證明左自既實力同價值，而且證明埋美國同佢割係美國既損失
香港？

推

真

殺晒啲狗全家都唔割

彭斯副總統我愛你

下次twitter搵佢會快啲
電話佢唔係成日聽

不割蓆！

不割i love 勇武bb

彭斯

不割！

唔割 吹咩

我宣布
唔割！

收到

民意撚同廢佬一樣廢
總之影響到民意就唔岩

燒衣紙都大火過佢

不割

我愛勇武

可以接受
會繼續改善

樓主電話我收到了
核爆都唔割

Thank you , vice president

有咩好割，on dog dog

有冇巴絲知香港美領有冇marine security guard/marine embassy guarf 駐守即係13小時班加西的秘密士兵果班

上外媒 頭條

仲細火過樓下廢老燒衣紙核爆都唔割

FACT CHECKED啱啱打左比美國總統，佢話兄弟爬山，不割蓆，不篤灰

真名上連登

就赢啦

支持前線

每間美使都有海軍陸戰隊 係香港同大陸既美軍唔比有槍
好似係

燒紙皮講到燒咗個站咁
外國當唧粒走米咁咋嘛

有海軍陸戰隊但係無槍

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

sir, this way pleasssssse

吹你唔撚帳

彭B